第一次首爾自遊行

細妹我新年去首爾自由行 跟團就試過 但係自遊行就第一次 所以想問下大家有咩地方介紹下
暫定會去全州壁畫村
利申：K-POP撚
咪撚屌鳩我個名呀

乜撚 research 都唔做走上黎伸手